收iPhone 8

我真係想買既
炒燶既留個tg幫你要左佢